公司點睇平日機場接機大會

外資
今日開始ban出入香港機場
去強國要亞太區ceo同安全部大佬批咗先得

大家公司有無咩反應